我哋打緊嘅係一場終生嘅戰役

我哋打緊嘅係一場終生嘅戰役。 請大家唔好氣餒，傷害自己。我哋只係開始咗一個月，前面仲有慢慢長路。我哋行得正企得正，唔需要心痛放棄。
社會上面嘅不公義彰顯無遺，香港嘅輝煌文化歷史逐漸被蠶食，而痛嘅受傷嘅卻只係我哋一班熱愛香港嘅人，但係我確信依個唔係必然結果。
我哋有嘅係良知，清楚明白自由，民主，法治，人權，憲制精神嘅重要性，所以我哋見到香港嘅腐朽先會咁心痛。我哋係普世價值嘅執行者。係未來，歷史會證明我哋係正確。
我哋依一刻為正義嘅抗爭係人類文明進步嘅必然趨勢，我哋唔會容許極權統治壓逼我哋下一代。
我哋無時無刻都要為人性道義發聲，依個係我哋作為知識分子嘅義務。

一班低智力嘅廢老，共匪，當權者，警犬可以運用"法律"，"安穩",去奪取輿論優勢。而非常可恨，嗰一班人的而且確相信表面嘅安穩就係世上唯一嘅真理。係佢哋狹窄嘅認知範圍裏，一啲appeal to emotion 嘅低級意識形態，例如"愛國"，"榮譽"，"和諧"，就係一切。佢哋係冇可能被改變嘅，因為依個係基因層面上嘅智力認知問題。
而我哋追求嘅係更高端嘅思想主義同更理想嘅未來，亦無可能令到所有愚昧嘅人都明白。我哋可以做嘅，只係慢慢取締佢哋，令佢哋變成社會上嘅少數。
只要社會上仍然有嗰一班低級人種嘅存在，問題亦會繼續存在。所以希望大家除咗抗爭嘅同時，亦都保護自己，力爭上游，繼續係社會上面擔當重要角色。我哋嘅目的唔係階段性勝利，解決咗送中條例，之後仍然有千千萬萬個問題等我哋去解決，而依啲問題只有我哋先有正確答案，唔可以交俾其他人。
請大家係抗爭路上繼續肩並肩，直到有一日我哋全部都係獨當一面嘅統治者。

推